It's a brand new day

还是一如既往的喜欢小事乐队。即使，持田姐姐的嗓子不如往昔——其实这一点我还不能鉴别，但是即使是低音，中音，那甜蜜而华丽的感觉，如同把阳光揉碎了抓在手上。好听！我有一天是不是也能把歌唱得这么好呢？这样肆无忌惮的唱着情歌，是不是最奢侈的形式呢。独步行走着，穿越嘈杂的周遭，保持快乐而恬静的内心，不论天气怎样，脸上都挂着淡淡的笑。这样每日一歌，迎接着每一天的到来；这样不太在乎痛苦，让不快的记忆渐渐淡去；每天绞尽脑筋思考着生活的意义，生活就如此般流尽了，现在已经成为生活的一种形式。在这种没人会在乎你的周围，感觉仿佛坐在了棉花糖上，时而沉重，时而轻飘。这究竟该用什么色彩来描绘，用什么心情来迎接呢？看来，最珍贵的，还是那些略显沉重的低姿态。把梦想浸泡在低姿态中，等待着，等待着某一刻的到来。只要，快乐的生活着就好，真实而痛痛快快的生活就好。还记得大黑摩季说过的“我的老公是穿着普通西装的王子”。人生大概是一种心境。